屯門牛發夢做到野竟然冇人理

唔怪得咁驚開番輕鐵

推

天水圍站喎巴打

我on9左

第一次睇

點解要有人理